google search打句delete就出現左Facebook account

FF 咩姐
Search suggestions咪又係一堆trackers / cookies / SEO / advertisers 嘅結果

朱西百格好驚好驚

我清哂record先search
同埋我岩岩點搵都搵唔到要點delete

Deactivate 就得
過咗30日就會將你ac delete

兩款嘢喎

deactivate係純粹凍結ac

delete acc就真係剷除acc喇

Deactivate 咗過30日後就會自動del
我19 時del咗

鐘仔隔離有個下箭咀>Setting & Privacy>Setting>Your facebook info.>Deactivating or Deleting Your Facebook Account
記得申請前要backup晒所要嘅嘢，申請後30日唔好登入FB帳戶